第二條m2 ssd 行唔到gen 3x4

各位好，新手有個問題，用緊asus e-gaming z490, 有兩條 970 evo plus, 得一條行到gen 3x4, 另一條只係行gen 3x2, 請問是否正常呢？

謝謝

睇到我頭都大埋
原來係Z490-E Gaming

我三條m.2都唔同牌子唔同速度
想知點樣check到用唔用得盡

我用返Samsung 個software

spec 話唔正常

慘，咁有排搞

有冇插sound卡？？

冇呀，得一張display card ,同一個hard disk

hdd 插其他sata port試下
可能插中同m2共用個port?

不過插錯正常好似係會disable左

時運差會遇到瑕疵貨

掉速好犀利或達唔到標示速度

行貨的話拎去搵代理換一條？？

Ok, 咁我試吓，thanks

試下拔晒啲sata device先

唔該晒

要去bios搞
我之前都試過

我試吓拔左個hard disk 先， thanks

等睇boot loader fail

有error 咪插返囉

各位師兄，終於搞掂啦，一開始折左個hard disk 都唔得，最後係bios 度搵到個地方set 返就ok 了，謝謝大家幫忙